有無人開始將港股換美股，港幣換美金?

中國呢鋪仆硬街都似

上年將mpf轉咗去美股基金

一早去換

盲嘅都知道要換哂美金美股

樓主依個標題已經足夠被送中 煽動/危害國家/社會和諧rip

我 MPF

早一個月由港股基金
換國際股票市場基金

幾年前就知要換